#
 
รายงาน
ปิด
คดี
ข้อมูล
รั่วไหล
กำลัง
สำรวจ
แนวทาง
รับรอง
FTC
 
PCIDSS
 
#
บัตรเครดิต
Maureen
กรรมการ
ค้า
สหรัฐ
เวที
เสวนา
ประเด็น
ปลอดภัย
ข้อมูล
ออนไลน์
ระบุ
กรณี
สอบสวน
คดี
ข้อมูล
รั่วไหล
สามารถ
ปิด
คดี
จนถึง
ตอนนี้
สามารถ
ตกลง
ชดเชย
กรณี
กรณี
ทำงาน
ปิด
คดี
ข้อมูล
รั่วไหล
พยายาม
ทำ
เข้าใจ
กระบวนการ
ใบรับรอง
มาตรฐาน
ปลอดภัย
โดยเฉพาะ
มาตรฐาน
ใช้
ตรวจสอบ
หน่วยงาน
เก็บ
ข้อมูล
ยก
กรณี
บริษัท
ปรับ
โฆษณา
สามารถ
ป้องกัน
ขโมย
ตัวตน
แน่นอน
ระบุ
ข้อมูล
เก็บรักษา
ปลอดภัย
พนักงาน
เข้าถึง
จำกัด
ข้อมูล
ทั้งหมด
รหัส
กระบวนการ
จัดการ
แน่นหนา
ระบุ
ข้อมูล
รหัส
จริง
ข้อมูล
แชร์
จำเป็น
ระบบ
ช่องโหว่
โจมตี
กรณี
บริษัท
อ้าง
รับรอง
แล้วแต่
ปลาย
มาบ
ริ
ษัท
ปรับ
เพิ่มเติม
ล้าน
ดอลลาร์
ข้อกล่าวหา
ระบุ
บริษัท
ปรับปรุง
ปลอดภัย
ระบบ
จน
เพียงพอ
กรณี
เห็นด้วย
โทษปรับ
โหวต
แพ้
เสียง
เธอ
ยืนยัน
บังคับ
รักษา
ส่วนตัว
สมเหตุสมผล
ชั่ง
น้ำหนัก
ขนาด
บริษัท
ซับซ้อน
ทำงาน
ปริมาณ
ข้อมูล
บริษัท
ถือ
ไว้
ค่าใช้จ่าย
เครื่องมือ
ปรับปรุง
ปลอดภัย
กำลัง
ทำ
เข้าใจ
กระบวนการ
รับรอง
มาตรฐาน
ปลอดภัย
ตอนนี้
คำสั่ง
ข้อมูล
บริษัท
ให้การ
รับรอง
บริษัท
สอบถาม
กระบวนการ
ใบรับรอง
อย่างไร
ที่มา
Maureen
 
Ohlhausen
 
Federal
 
Trade
 
Commission
 
FTC
 
The
 
Heritage
 
Foundation
 
FTC
 
FTC
 
PCIDSS
 
Ohlhausen
 
LifeLock
 
FTC
 
identity
 
theft
 
LifeLock
 
FTC
 
LifeLock
 
PCIDSS
 
Ohlhausen
 
FTC
 
FTC
 
FTC
 
PCI
 
ThreatPost
 
